【周梓樂離世】警方覆科大校長史維稱無阻礙救援 形容「不幸死亡案件」

科技大學22歲學生周梓樂本月4日於將軍澳尚德邨停車場墮樓命危，昨晨（8日）不治，科大校長史維要求徹底及獨立調查周同學之死。警方今（9日）凌晨回覆史維，表示案件現由東九龍總區重案組接手調查，警方承諾會深入調查事件經過，並否認「警方阻礙救護車以至延誤救援墮樓男子」。

警方表示，對將軍澳有男子墮樓逝世表示痛心難過，形容是「不幸死亡案件」，又稱警方與香港所有市民一樣，心情因此宗不幸事件感沉重、痛心及難過。警方稱，會深入調查事件經過，並建議召開死因研訊，將報告交由死因裁判官決定。

史維昨在信中要求徹底及獨立調查事件，因校方看到片段顯示警車阻擋救護車，救護員要徒步到場，令救援耽誤20分鐘；警方強調絕無此事，又指出消防處已作詳細澄清，在處理這宗救護召喚中，該救護車並沒有與現場警員接觸，途中曾遇巴士及私家車等阻塞，未有被警車阻擋去路。

早晨
記得出門前 上 twitter retweet

入去rt + like + reply

（最新!!）Senator Rubio講議員被捕

Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

救護車係咪有車cam?
謠言止於智者啊嘛魔警

你咁覆人不如咪撚覆
連科大校長都要比你愈搞愈興

史維噚日話如果冇合理解釋會be outraged，希望校長唔會走數

在場所有狗都係殺人兇手 應該填命

狗：本身諗住搞到佢半死，點知真係死咗，好遺憾，不過與人無尤

梓樂事件嘅另一個可能性 - 刻意拖延救援，係為咗掩蓋另一樣更嚴重事件？

叫蔡英文call國軍配合段王爺三千子弟兵 光復香港

冇證據提出，你話係就係

屌 無恥則無敵